PS4. FIFA pro club 招人

隊波D3
逢一至五晚上 9-11開波
打短傳，彈波走位
想招幾位會開咪既巴打
中堅優先
有興趣既巴打留個psn

cam/st/翼 收唔收？

中堅 jackyman0512

今晚8點半夾下ok?

Pan

Psn

可以

今晚見

SamWong882
但我得83，84能力值
唔知收唔收

之前有無玩過？
意識重點

有，15，16都有玩
16試過有一隊波，但玩咗冇耐就散咗
身邊又冇朋友玩fifa個個玩2k
所以都係時不時去街場打吓

今晚試下夾下

好，啱啱加咗巴打
我想問大約有幾多人倒？

你地隊波咩名 同D幾?

有興趣

踢開CAM 有踢上屆HKVPL 銀盃止步 有D1經驗

暫時有七個

暫時d4。
巴打你咁勁，我地隊波岩岩先成立
有興趣留個psn大家夾下

我有個fd同我一齊打開中堅 一齊玩

可以呀，留埋個psn，今晚一齊夾一夾

好
見到巴打你個公會了
直接入定係等你邀請？

今晚邀你

好